Volvo變中國公司後安全性受質疑，被奧迪撞竟斷成兩截

January 17, 2018 admin 0 Comment

在瑞典成立的汽車品牌Volvo一直以安全作為賣點，多年來Volvo亦一再在各種交通意外中證明自己如何硬淨。可是自2010年公司將品牌售予中國的吉利汽車後，其質素便開始受到質疑。

日前中國的汽車論壇上，有網民上傳自己的Volvo汽車被撞後的模樣，令不少網民感到吃驚，對其安全性的疑慮亦更深。

據網民描述及圖片所示，出事的Volvo被一輛奧迪從側面撞倒後，居然斷成兩截!

事件在論壇上引起不少迴響，有網民指自變成中國公司後，Volvo的「安全」已變成口號。面對排山倒海的質疑，不少論壇上相關的發帖已經被刪，有人懷疑是Volvo公關所為，令人感覺更欲蓋彌彰。

有乜野染紅係唔會出事

老套講句: 預左架啦

強國不嬲係咁
好正常

冇爆炸應該要感恩啦

支那係世界癌細胞
冇講錯

架Audi應該飛到成100km/h...

所以真係唔明吉利 175 可以去到成30 蚊...
富豪,吉利,吉利英倫 D 車根本就垃圾....

鐵皮

toyota 成日俾游擊隊後面加支機關槍改裝成突擊戰車咁

其實大家一開始都係唔識整車......
日本人就邊學邊整創出自己品牌
支那人有錢買人地個靚牌子靚技術都可以搞壞晒

梁振英